超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

簡單介紹下
老豆深藍 老母淺藍
咁老豆成日就鍾意食藍絲/紅底 加料都要大家樂/美心 唔藍唔食
咁我無計喇 唔通唔食咩
唔食都無事 近日每次一食藍店就開始肚痛!
有次仲食完飯就去左廁所屙幾次!
第二日攪到我要SL! 幾撚嚴重!
好古怪! 食黃店就一定無事! 有無手足知咩事?!
依家攪攪下老母都買多左黃店野食 連加料老豆都唔敢亂買了
老母仲周圍同相熟師奶講我食完邊間肚屙到SL!
依家佢圍內師奶都唔食佢了!

我正式宣佈新職業 - 肚痛師正式面世!

好簡單 相信大家好熟黃藍店list
我地今次目標唔是連鎖餐廳
我地今次要針死藍絲紅底小店!
原因係佢地無連鎖咁多錢 無咁易捱到
而且唔出名 老豆老母唔識分黃藍
唔會第一下覺得你係扮野
你試下扮食美心肚痛 佢地未必信
對付醒少少既藍
可以一開波話唔知係咪食錯野先
之後過一兩次先扮傻問佢地買邊間
最後出埋肚屙SL大招 (食埋瀉藥亦可!)
叫佢地不如買第間(黃店)喇
唔肯就自己去買
成本係零 但效果隨時無限
都係個句 經師奶口中宣傳 好過你講一萬次

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

pishhh

咁有創意。。。

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

本人咩都無 只有無窮創意同堅持

pishhhh

pishhhhh

Push

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

肚痛師
我好肚痛

曱甴平

食物中毒師

肚痛師SL再罷工!

咩都得喇~~~~

Win win 雙贏，好計

因為我個黃朋友係藍店做廚師

help me pishhhhh

識做喇~~~~

肚痛師 push

全家黃，不過好計照 pish

唔撚會犯法架 mon post狗含撚喇

痴線

正！

我肚痛

幫推

must push
笑死 諗起要拎埋部電話入廁所幾次
打住機扮肚痾

一早有做，自己都要周圍同同事朋友講，唱衰藍店

食埋瀉藥
痴撚線

肚痛師正式上線

推到班藍都買黃

藍店1823食環報有老鼠衞生問題
做埋肚痛師 會唔會加速收皮？

以食物質素感化藍絲罷食
事實擺在眼前 有良心做飲食更優質

我肚痛 孝子親身試食
食完痾爆 全家Black List
口碑呢家野

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

新職業

推

行動post

千萬唔好報食環消防稅局呀

Pishhhh

成本係咩？
係零呀屌你！

開post呀嘛！

Just in case人地唔信～

你今日肚痛左咩？

用埋我個方法更快成功～

G持

藍店係容易肚痛好多
係咪用咗82年粟米油

黑心呀係因為黑心所以肚痛！

咁不幸嘅事都俾你遇到
咁就要同身邊人講

報埋食環嘛

贊成

又幾有創意，今晚試下

呢招work

周圍講呀
好撚痛呀師傅

當然！

你今日肚痛左未？

前個星期陪屋企人出街食潮庭
痾左成個星期

星期日繼續做孝子

爆石師

我有話有成本咩
話個畫面好搞笑都唔得？
睇字啦 "must push"呀 屌你

我唔是串你喎
我hyper咋喎清 是咪有咩誤會